陳柏宇係唔係已經同個仔合左體？

同張敬軒同台 比張敬軒屈機
都重可以話係隱世歌神
生完仔 次次廣告都一定係同佢個仔一齊
訪問就算唔帶個仔出黎 都一定問佢地父子既事
係咁塑造好爸爸形象
重要無啦啦屈佢係黃

柏豪哥屌打啦
睇下佢唱櫻花榭下
屈過全部歌手

佢嗰個好似係囡嚟

嗰個係女，唔係仔

女

sorry 我柒左 原來係女

sorry 原來係女

佢個頭就黃

呢個真係講足一世